《突發》 低成本人生蠃家

毒撚想食處，簡單又輕鬆
試諗下而家條條女都比人中出過，又做ptgf 又剩，比你搵到個真處既機會率真係零
如果想做人生蠃家食處女，當然要養精蓄銳，為未來而努力，正所謂十八年後又一條好漢，忍一時風平浪靜、退一步就海闊天空想食真處女唔使靠其他人，而係靠自己
市面上咁多女，是撚但搵個肉便器又好，美極又好，搵個無生性病既埋單先
，黑鮑肥婆只係一個考驗，如果你面對唔到呢d 你連食女既資格都無！
再之後計好經期，瘋狂打雌激素，然後計好插入角度為45度角一Q入洞，記住射既時候切勿心浮氣躁，要沉著氣一下大大力入子宮，等多十個月後，如果生到女，你終於見到你既一絲曙光，如果唔係你砍掉重練啦屌你
你唔好以為係成功左，而家先係真正既開始，專心培養你個女，根據你多年RPG育成game 既經驗，再根據你個人喜好作出唔同既培養方法
十八年後！你個女終於亭亭玉立，你空虛多年既浪子心終於有歸宿啦！到時你就可以擁有一個啱自己口味，又係處嘅女食用了！

同意：
不同意：

想問下有冇人要免費ptbf

那有女，你老母.jpg

呢個post證明瑞士可以取消亂倫
但香港唔可以

人種水平問題